## Тестовое задание
Демо доступно по ссылке - [https://zen-it.s-mak.now.sh/](https://zen-it.s-mak.now.sh/)

**Технологический стек:**

 - Next.js в качестве front-end фреймворка (на основе react.js) [https://nextjs.org/](https://nextjs.org/)
 - Redux в качестве менеджера и хранилища состояний [https://redux.js.org/](https://redux.js.org/)
 - StyledComponents В качестве системы CSS in JS позволяет удобно манипулировать стилями на основе состояний приложения [https://www.styled-components.com/](https://www.styled-components.com/)

**Реализованные фичи:**
- Фильтрация по категориям (Реализовано полностью)
- Поиск товаров по именам (Реализовано, но конфликтует с фильтрацией по категориям. Фильтрация по категориям игнорирует факт того, что результаты фильтрованы поиском.) Дополнительно нужно в хранилище передавать фактор того, что результаты фильтрованы тем или иным способом. Можно сначала выбрать категорию, а потом воспользоваться поиском по ней.
- Отображение списка всех товаров (Реализовано полностью)
- Отображение детальной информации о товаре (Реализовано полностью. Каждый товар вынесен на отдельную страницу типа [https://zen-it.s-mak.now.sh/141](https://zen-it.s-mak.now.sh/141))
- Запрещена возможность положить в корзину больше товаров, чем их доступно в принципе, но нет синхронизации между уже добавленными товарами и оставшимися в наличии(т.е вы можете 3 раза добавить в корзину до 18 товаров). Технических проблем нет, надо просто сделать.
- Реализована своего рода "иммутабельность" данных. При инициализации приложение складывает все данные в стартовый объект и его более их изменят. А само приложение работает с копиями данных из стартового объекта.
- Component-based code splitting приложение нарезано таким образом, что на странице загружаются только те компоненты, что на ней используются. Подробнее можно прочесть тут - [https://github.com/jamiebuilds/react-loadable](https://github.com/jamiebuilds/react-loadable)
- ![enter image description here](https://sun9-5.userapi.com/c855416/v855416764/c31f1/ZUg6azB0ucg.jpg)
Согласно аналитике chrome lighthouse

**Не реализованные фичи:**
- Корзина. Самый базовый блок создан, подключен к хранилищу, но есть баг. Корзина не рисует более одного товара. В остальном технических проблем нет. Нехватка времени.
- Адаптивность. Технических проблем нет. Нехватка времени.

**Установка и развёртывание проекта**

Клонировать репозиторий:

    git clone https://gitlab.com/SMak/zen-it.git
Установить зависимости

    npm i
Запустить в режиме разработки с liveReload сервером:

    npm run dev
Запуск в production режиме:

    npm run build && npm start
Версия nodeJS - 10.16

Версия npm - 6

Версия nextJS - 9


Время затраченное на разработку ~7 часов